有冇巴絲用Parallels Desktop, 行sp trader或姐富途牛牛?

有冇巴絲用Parallels Desktop, 係mac度行sp trader或姐富途牛牛?
用落有無咩問題?

自推

futu有mac版

mac版有bug, 同埋新feature會係window版出先